攞人地張信用卡去捐錢有無犯法

捐比慈善機構
有個我想報復既人 我而家手頭上有佢張信用卡
會唔會比人入到以不誠實手段騙取他人財富

有

盜竊罪呀懵撚

你而家拎住他人既信用卡已經犯咗法啦

咪玩啦 用人既財產 點都係犯法啦

係就快 cut左講咩都冇用

首先，你係佢未同意情況下攞咗佢張卡已經係犯法

唔洗捐
你而家已經犯左法

你好q蠢

如果係佢面前攞 佢見到 又同意呢
我都淨係諗住問下法律jj 無諗住真係行動

如果係假就不誠實使用電腦
真嘅就持有他人信用卡

有腦都唔會問依啲問題啦

留低聯絡方法 我揾專人通知你犯唔犯法

無事
仲會頒好市民奬俾你

樓主有見地
人地又見到又同意，要打都打得甩

樓主輕度？

出post前有機會冇人知你犯法

佢比張卡你 唔代表佢同意比你用張卡

推

幾冇腦先問得呢啲問題
我喺你同意下拎起你張100蚊
之後去買旗
你覺得咁有冇犯法

留返同個官講啦